就快到畢業禮，大家見到林鄭月娥會有什麼表示？

689 係噓聲級數
777 會唔會有魔法師

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

聽日見！

去一個 圍一個

佢出現先算

隨時要帶防暴犬同直升機打救

lm睇撕鳥

唔敢浦頭